.. index:: single: CurrentIterationNumber

CurrentIterationNumber
  *Liste d'entiers*. Chaque élément est l'index d'itération courant au cours du
  déroulement itératif de l'algorithme utilisé. Il y a une valeur d'index
  d'itération par pas d'assimilation correspondant à un état observé.

  Exemple :
  ``i = ADD.get("CurrentIterationNumber")[-1]``
